嚴選阿仙奴五大青訓產品

1. Adams
2. Fabregas
3. Wilshere
4. Iwobi
5. Keown

第四個已經係iwobi， 阿仙奴d青訓真垃圾

Iwobi>>>>>>>>>All

kane

2&b>all

A Cole